中聯辦批黃色經濟圈是政治攬炒

喂中聯辦，呢度係香港，唔係大陸喎，關你撚事😆

買野變咗攬炒？

敵人反對代表我地做岩了
Btw 我洗我錢關你蕉事

熱狗幾個月前已經日日批鬥黃色經濟圈
原來原因係咁

食飯買野都唔得，究竟咩係自由市場

覺唔覺中聯辦講個d野， 雖然對我地黎講係9up無邏輯
但以佢既習慣性黎推斷， 左膠應該好受落， 所以佢先習慣咁搬龍門同9up
唔怪得歐洲白左咁易俾中共迷惑

「政治攬炒」已成中共最新風向

好似之前機場和你飛咁，支針拮到肉，咪出聲囉

我反而覺得中聯辦係度擦存在感🤣

其實篇野完全冇重點 9唔撚搭7 弱智文盲就咪撚學人出文喇 肉9酸

計畫經濟批評自由市場

好嬲好嬲

係呀
瞓咗幾耐呀？

熱狗同中聯辦一樣wor

啱啱訓醒

連登仔同中聯辦一樣
食藍店 = 展現民主自由

河水又犯井水

市民啲錢點使關你撚事

黃色經濟圈＝顛覆国家政權

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇